八百幾度近視有乜方法發夢防煙

眼鏡加3m鏡 側邊入氣入到pk , 次次返屋企隻眼紅到乜咁 . 我又pk在唔識戴con , 個個星期紅一紅 好辛苦 各位大佬有冇solution

配副有度數泳鏡

有度數晚泳鏡頂唔頂到

既

唔好戴con發夢

雪

雪鏡都得

前線你都敢上
點解唔敢帶con

衝撞之下爆con有機會盲
唔好

用浮潛鏡/雪鏡然後喺鼻窿位吉窿
駁住豬咀
再用保鮮紙包好所有隙縫
係辛苦少少不過好撚堅揪

利申左眼九百度右眼一千度
自岀自入mode